1.Chức năng đăng nhập
2.Chức năng đăng ký
3.Chức năng cập nhập thông tin hồ sơ
4.Chức năng xóa thông tin hồ sơ
5.Chức năng xem người tìm việc
6.Chức năng xem tất cả nhân viên
7.Chức năng tạo ứng dụng
8.Chức năng xem tất cả công việc
9.Chức năng chi tiết công việc
10.Chức năng tìm kiếm theo tiêu đề
11.Chức năng đăng công việc
12.Chức năng tạo chương trình đào tạo
13.Chức năng xem tất cả các chương trình đào tạo
14.Chức năng chi tiết ứng dụng
15.Chức năng xóa người dùng bởi quản trị viên
16.Chức năng tạo sự kiện
17.Chức năng tìm kiếm sau khi đăng nhập
18.Chức năng xem đơn đăng ký cho người tìm việc
19.Chức năng gửi đơn xin việc
20.Chức năng xem đơn xin việc
21.Chức năng xem công việc của tôi (Dành cho nhân viên)
22.Chức năng xem hồ sơ
23.Chức năng xem thông tin người dùng từ ứng dụng
24.Chức năng tạo và gửi ứng dụng
